[iphone撚]有冇人用藍芽耳機播歌播播下會「嗶嗶」之後停左音樂?

iPhone7 plus用緊12.1.2 (其實12.0已經開始咁)
間唔中聽聽下歌會有「嗶嗶」跟住首歌就停左, 之後見到咁嘅野

求解

俾正負皮姐係點

殊樂嗶嗶

用咩耳機又唔講 cap張圖又乜嘢意思都冇 邊個識答

多數隻耳機問題 係咁call siri出嚟
換有線試下係咪一樣

因為我用Plantronics BackBeat GO 3同我個fd 用Soul ST-XS都有同樣問題 (大家都係用iP7+)
個cap圖想帶出有舊叫"iphone 8" ge野override左我個音樂app, 想睇下有冇人知係咩黎

講多樣, 我fd之前用鐵三角(型號唔記得)都係有呢個問題, 佢仲話多數搭巴士入城隧果時就會嗶嗶

我用mmcx藍芽線未試過咁 sorry幫唔到手
幫推

用左兩年AirPods未試過喎

咁禁入iPhone8，有咩睇？

純粹問下

附近多人用藍芽會撞到無訊號就成日試